林鄭再企硬係咪可以引發到ww3 核彈襲地球？

好撚好睇..
同黨一樣
死不認錯
錯撚完 仲話你錯
錯完繼續火上加油
屌